啲防暴係咪去哂旺角standby？

所以粉嶺一隻green object都唔見
其他區係咪都一樣？

系

成個車隊係到